369864
2941
Sách là hướng dẫn cụ thể việc trồng cây cao su , có được đa số cách thể hiện sự thoải mái , trồng rất nhiều , theo đúng bài bản nên yên tâm hơn về chất lượng , trái ngược với cách làm của những cây trồng khác , dễ hơn mà cần nhiều công sức mới làm được thành quả , có cả kỹ thuật lâu năm nhiều thời gian để đầu tư về giá trị , có hình ảnh minh họa dễ hiểu , mang lại sự tiện lợi trong đời sống chăm sóc cây cối mà chính là cây cao su sản lượng cao .
4
402468
2016-01-16 17:06:53
--------------------------
